[最大贏家]呢次疫症印度又係好似咩事都冇！究竟點解呢？

唔通咖哩同恆河水真係能醫百病

目前為止

佢都係得3單

飲恆河水大係唔同D

開外掛